想問下有冇人本身今年8-10月考ABRSM?

請問你地考ABRSM報左考咩？

因為疫情關係唔知要postpone到幾時先有得考😔

Grade 8 Perc.
本身4月考 宜家要等到10 11月

我本身8月考鋼琴 9-10月考聲樂 而家都唔知會唔會等到出年先有得考😭 練得好辛苦

今日hkeaa 出左通知話會取消今年考試
有冇人會報remotely assessed performance grades?

咩黎嫁

都係abrsm考試,淨係彈4首歌，一take 過拍片up 上去

我會報

係要through hkeaa 報定自己上abrsm 個網報？我上abrsm 搵唔到點報名

Hkeaa

上hkeaa 都搵唔到...係咪未開始報

Cancel左